★香港島冇封過？999年期effect?

太古城免疫

u 支持北角獨立，報得國安

之前咪封左北角囉

封都係封公共屋邨啦唔通封太古城咩

華富？

之前封過北角東發大廈
狗衝嗰度

北角係九龍？

老貓係新來港人士（新移民）唔太熟香港地理位置

麗港城

九龍又係唔封九龍站附近堆豪宅

干？

薄扶林咪有囉

福建幫：我地有大聖護體，唔驚！